今日跌巿應該趁低吸納定靜待時機？

如題

伸脷，靜待再低

邊隻值得一搏？